其實啲女人香水真係好撚臭

分分鐘臭過閪
撘車聞到想嘔出黎

一dd啦 有d好想攬住佢係咁索

睇咩味啦
利申: 女

睇乜樣，肥婆樣柒噴乜都臭架啦

有啲老女人噴個啲真係好撚臭

沖涼味爽身粉都ok

老泥味正

我好鍾意噴香水 但我覺得好香喎

好多女人連天生最基本嘅嘢都自己破壞晒，我成日都撞到啲女人一身臭香水味，好作嘔！

香水味加煙味

人地聞就臭啦

細個覺得啲女唔洗噴
大個左噴左先係女人

提醒你太濃真係唔好再噴

我情願無味唔香都唔要啲濃香水
好撚似啲車入面既味

認真 聞過香個啲係10:1

唔識欣賞

識食

噴香水唔緊要
唔該唔好出門口先黎噴
一上車，嘩屌
全架車都知你啱啱先噴香水
唔識噴咪學人用，香水都變殺蟲水

從來都唔用香水，只會瘋狂喪噴止汗劑嚟遮體臭

正正常常唔好有味 乾乾淨淨就OK

唔好話香水
洗頭水味都好想痴埋去索
但要係靚女

真心臭 男人香水香好多

利申唔鐘意香水 鐘意人體氣味

以前中學有條老處女每年每日都用同一隻香水
陣味勁到, 成係走廊頭,走廊尾都聞到 / 佢係上一層行緊樓梯落黎都已經聞到

我覺得香水只係等人加深對你既印象
聞到陣除都知係你黎
如果無返咁上下身份地位噴黎唔明有乜用